俾你鬧完政府又點？乜香港人威脅到班官咩？

法律又失效，票又無份投，示威又無力，革命又無槍

盡快放棄人生

港豬連槍權都反對

班(口頭) 勇武派呢？